有無人戴帽戴上癮？

一笠就出得街 乜鳩頭都唔使set
唔想見人時戴 樣殘時戴 搞掂
不過個頭焗啲同埋易出頭瘡

以為你受左d咩打擊

綠帽呢？

唉 同情樓豬個樣

認真post

想入非非

綠帽仔🤣🤣🤣

以為講

係呀 你條女都知你帶帽上癮，好快就送頂綠色嘅俾你

同我呢期一樣

夏天戴會熱死

夏天唔想戴太陽眼鏡就戴帽

夜媽媽包住個頭
肯定係gay 架啦

以為巴打被人綠

下有咩關係

頭D呀

佢完全唔識架喎

會唔會好易甩頭髮

會

同chef lemon 講

條肥仔真係唔識架bor😹😹😹

熱啲帶帽成頂帽都係汗

我都想 我帶cap帽似賊仔，帶冷帽似生cancer

勁鍾意帶
但會甩頭髮就儘量避免

出街九成時間戴
戴左好多年
唔多覺有甩好多頭髮

我都係一年起碼有300日係戴緊帽
因為真係勁方便，又易襯

冬天日日冷帽咁濟

人間有情

唔使返工?
想返工都可以戴

除左NEW ERA, MLB,
仲有邊度多帽買? 唔鍾意佢地個LOGO太大

冬天去得
夏天戴熱死

哦 唔通遲到果個贏咩

成日都有種感覺
要帶帽嘅多數都係地中海或鬼剃頭

NOP

想請教下洗帽係咪好似平常洗衫咁直接洗衣機洗

樓主開錯台？

講起帽
點先選擇到適合自己既帽?
覺得自己戴帽樣衰過唔帶
但係有啲人又幾好睇戴得

一堆人帶同戴都唔識分

由剷青頭留到長頭髮扎辮期間兩年每日戴帽
唔好話戴上癮 但真係戴到之後連頭都唔記得點gel

入黎之前戴綠帽又諗過，踢波帽子戲法又諗過
就係無諗到你真係講戴帽

btw香港戴帽真係好焗

戴帽好正 以前gel頭搞成半個鐘先出得門 宜家十分鐘都唔洗

冬天帶已經出汗

無知一問 點解戴帽會甩頭髮

乜戴帽都會甩頭髮生瘡
一唔想洗頭就戴

唔知點解一戴帽，兩則啲頭髮就凸出嚟，有冇巴打同我一樣

買下買下 廿頂帽都嚟

有冇人可以推介邊度買帽抵

冇留意係潮流台

鍾意買多啲
呢排日日戴Nike Sean Wotherspoon個頂

我有好多帽想賣
supreme stussy huf nike thrasher
有無巴打有興趣留tg

我啲帽成日戴到有汗漬 一撻撻 可以點洗

Yes 好睇過gel頭

最鐘意戴帽
但成日比人問點解成日戴帽
好似戴帽係異類咁

行山同落屋企附近會戴

係 人地戴就好正常 自己戴就個個好留意咁

大家點清潔啲帽
好大陣頭味

帶得多唔係會好易脫髮既咩

油頭毒撚係唔會戴帽㗎

Polo, Mitchell & ness

邊到有得買champion d濕鳩淨色帽的
細logo簡簡單單呢d
之前靚女間ig shop賣冇買

通頂樣殘一定戴

邊到多軍帽賣？

點解仲可以無圖

想搵賊仔帽 但唔知邊度有

想買隻camp cap有咩好推介
棒球帽好硬唔係好舒服

有無人要

Zara 斯文賊仔帽

Adidas 1x頂 總之碧咸有嘅我都有
SVIPE 4頂
H&M 都有啲好高質

加埋30至40頂